為什麼華人好像比外族聰明得多？

請指教
謝謝

偷呃拐騙 依方面真係無得輸

因為無恥

除左搵人笨仲有邊方面
樓主自己講下論點先POST好無

還有族群比華人聰明 猶太人